［深夜一問］點解會瞓著

準備諗到聽朝啦

Sleep is for the weak